月租停車場要擺低牌簿copy?

大家有試過被要求交低牌簿copy嗎?
停車場keep黎有咩作用?

我都有copy

證明架車真係你/你真係有車
廢時有人1個人立幾個位炒車位

牌簿有哂個人資料
擺低有冇咩風險？

驚你個位唔係泊你架車/你再分租出去

管理處keep姐
又唔係業主keep

最多咪有車房佬打比你問你讓唔讓車牌

係咪近期九龍灣停車場轉手
我都有覺得奇怪

新業主大陸佬黎
佢除咗要牌簿、仲要燕疏

呢個係原因，不過唔明點解要比埋燕梳
同埋佢都唔剔車牌，鬼知咩

正常wor
佢會mark低你車牌
D看更有時會巡有冇其他車泊左你個位

咁我租一個位輪住放幾部車又點計
係咪拎資料去賣咋

都唔係固定位

樓主有講唔係固定位咩

都係拎黎放file 證明你報個車牌岩姐
唔係固定位都要你交車牌號嫁啦

交號碼姐，唔使交牌簿呀

你咪投訴管理公司囉
到時d人冇車照去到管理處
話要申請車位
你冇位唔好喊哂口

同樓主同一個場
交牌簿燕梳copy
浮動位黎

8樓

正常

天台

打算遲啲轉天台，慳番啲

班阿叔係唔係今日要失業喇？
果兩隻貓有無人繼續照顧架

班呀叔公司會張濟架喇
猫就應該帶走
見佢地平時都會照顧

班阿叔好似話被辭職，無得撈
公司本身得呢個停車場之嘛

兩隻猫仲係到
唔知新保安有冇睇住佢地